生得蠢除咗被人屌之外都唔知有咩用

有，仲可以揀去死

錢又揾唔多
人地就做人上人，你就做低下層
做死人地隻狗一世

將勤補拙

太慢，唔會有幾多機會俾你
要快，要速成

yes

善良同蠢只是一線之差